有冇人用過/用緊中銀嘅串流報價?

想問下佢個界面係咪好似經濟通咁

佢嗰個接駁測試冇反應嘅

梗係啦，佢根本係etnet provide service

係真唔係呀